留意到已經開始有人叫機場既人走

屌你啦
你地攪左成個月叫人入機場
呢家又叫人走?
當初入機場你唔係預班狗唔會過黎呀?
係咪又想上演上次散水撚事件呀

你喺現場定係冷氣軍師

12點幾一早係到啦

保命最緊要

咁你比幾百個防暴包圍 你係咪唔走先？
上次係未有狗黎 就叫散水
今次見到有狗 唔走特被捕呀？

咪撚攪抗爭啦
之前又屌鳩社區抗爭 叫人取消哂入機場
呢家個個入哂機場又叫人走?

你講丫 有邊次抗爭係無狗呀?
有狗就走呀? 咁唔撚洗抗爭啦

Be water 留得青山在 不怕沒柴燒

Be water

左膠死全家

唔洗走 買定機票先 到走嘅時候真係唔好彩被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

啲狗又用軟功

唔好走 千其唔好走 比人包都唔好走 封島封鐵封路都唔好走
唔走就有用就會贏架啦

推

認得你呢件垃圾啦

收手啦

今日唔係塞交通咩？

今日係佔領機場咩？

大家去坐巴士， 塞交通啦

be water
樓主次次叫人留好似想等咩野到咁
不推文回覆

要送頭歡迎你自行到警署自首

岩啦 呀sir 仲引你唔到留言比我可以完全封鎖

你地好重要架， 一個都不能少 , 去塞交通， 唔好佔領機場啦

仆你個街 死P牌
吹左成個月叫入機場
呢家入左機場叫人走?
原因係: 有狗
邊撚次唔係有狗呀
上次散水撚又話已經成功左先散 我由你
今次成功左咩呀

本身我唔去㗎！因為散水撚又出現，我立即仆過去機場

散水撚宜家一定好嬲豬

又叫人散水

haha. 打完卡就散水

俾個$0.5你， 乖， 唔好嘈

你乖就俾塊狗餅俾你

邊個話機場係春袋 邊撚個話無人推機場POST
呢家如你所願做哂你要做既野
屌你老母 見到有狗就叫人散水?

繼續交通測試呀

今日目的塞交通

我夠認得你喇 上次散水事件你有份叫人走架

入緊

今次唔同wo 大佬

現場全部防暴喎

無人傷無人被狗咬幾好丫

講到明清場
你可以單人匹馬開無雙
但唔好累手足送頭
淨係48小時入新屋嶺都夠你受

屌出左去東涌果鳩個散左水,返屋企算,和理非完全信唔過

咁你走左未

返屋企涼冷氣仲好呀

機場係死局,無得走連和理非都會被捕,你重叫人唔好走,係咪想全軍覆沒

係丫 沖埋個熱水涼
聽日再出黎

咁當初咪撚叫人入機場啦
又話機場春袋? 又話社區抗爭送頭?
一見到有狗就散

今晚講左至少3個鐘叫人走 都唔肯走

廢撚事同你地講咁多
以後機場撚同我收皮啦 春袋春袋 春你老母
一見到有狗你地真係嚇到春袋都無撚左

不要硬碰be water唔使full gear扮普通市民接機就ok,仲要穿黑衣唉!

快d散丫！！聽日開學日丫。。
同學各位找個位

入機場

你知唔知呢一日咩日子呀 傻閪

咁你班撚屌就咪叫人入機場啦
當初荃葵青又屌人唔入機場
又話入機場唔洗俾人射眼
人唔笑狗都吠

又走乜撚野，好多手兄係前線等你地backup

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做啲咩

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

你up乜9？成班防暴玩困獸鬥，你點搞？

你錯哂啦,頭一兩次機場和你飛係和平進行,所以咪叫大家番去坐春袋,但黑政宜家明顯係要速戰速決,重有機場係個島比狗追唔通要我地一齊跳海?

之前機場撚屌鳩街頭抗爭都係咁講叫人入機場 就即嬴
呢家人就有 但你地就叫人散水唔好送頭
屌你班機場撚真係好撚肉酸

機場係春袋
入機場就即嬴 大家明唔明?
咩撚野 機場放TG 佢輸 咩撚野機場拉人又輸

呢家

想佔定想影響先?

齊上齊落

仲話成個9月都搞機場
唔好再玩手足

唔講啦 散得7788
大家今日大成功雖然唔知嬴左咩

你搵到個方法點攻到入去機場 再加上可以停飛先

我仲係機場，搵左個位避緊，樓豬係邊？

點解要走？朋

有旅客
佢地敢 ？！

唔係走呀
繼續塞東涌 塞入機場條路啦

你覺得之後會無機會再黎咩？
依加長期戰黎 唔好咁局限於每次活動成唔成功啦

次次害死100+件手足係咪你哩啲人

全部留低一鋪清袋好唔好，話明壓力測試，試完就緊係走啦

黑警同港共政權已經唔care國際形象,中共為左70大壽,係可以拉得哂我地就拉,因為機場係島,我地無優勢,狗一係出東涌路set block就可以一舉拉哂幾百人,明未呀
我係支持勇武,但唔好白白送頭啦

我覺得今次唔同係因為大家唔係喺機場入面，所以送頭機會大，佔到機場入面又唔同講法

咁即係以後都唔洗去機場搞啦
冇共存亡既心態 真係唔好搞機場

我想講呢個長期運動, 目標係要塞機場, 影響交通, 自問唔係個個勇武派, 見到狗會驚會亂, 反而唔會對件事有幫助。 依家對面已經出牌, 大家仲守係個島上面困獸鬥做咩? 之前唔係未試過前線因為和理非/前線/中線唔走, 所以佢地自己唔走...令自己都危險。我覺得散唔係問題, 安全都緊要...拉一個少一個。無被拉, 第日再黎過。

所以香港人一事無成唔係冇原因

你就係狗
仆街死啦去

航空界朋友一直同大家齊上齊落！
民航、航空公司，暫未有任何清場消息。
答應大家一有風通知大家，唔好咁易散！

大家be water 但唔好咁易散水。
繼續痴實遊客，繼續留守機場島。
驚嘅先上巴士遊機場，或去東涌暫避。
好多手足入緊黎啊！撐住！💪🏻😭

唔好散住
等埋入嚟嘅手足

推啊,走乜撚啊

根據散水撚嘅策略一有狗就散 如果啲狗次次重防機場 和理非就唔使入去

屌你老母，要命定留守

認得你條分化撚。之前就屌人機場撚。依家就屌人散水撚

到底走黎做咩真係唔明，乜野都正常，大把狗係正常，和理非下下都係叫完留完走，勇武點打機場

請問散緊嘅人點解要上曬gear?我見個個都上晒豬嘴但係跑走？

屌你老母留守撚
留留留，淨係識叫人留，留低就識得抗爭？出tg點避，開槍點避，衝前突襲點避，臥底捉人點避呀？係咪有晒應對方法？？冇就唔該收皮，咁多問題都未解決，淨係叫留，留你老母呀
定還是你就係警察臥底叫人留個啲呀

咪鼓勵人送頭

巴打喺現場？

唔想走架，但喺現場，你知道出市區嘅交通封晒
巴士的士塞車入唔到 得返機鐵
留唔係問題 但要諗定有咩事點走

我有個建議 其實圍依D野 有人做左膠方法就得
個個坐係條路到 成萬人就塞爆所有入口 機場咁外國人睇住應該唔敢清場
咩野都唔做 其實警犬都做唔到咩

之後再搵人無限來回狗鐵快線 塞爆所有快線就得
來回快線唔犯法點玩都得

唔好set roadblock 一SET ROAD BLOCK D狗又可以清場
不過我都係講下 要前線做左膠野 佢地應該唔肯

今次popo重裝
自己人又唔夠多
留係度等比人拉？

唔好再靠嚇，唔好再叫人散水，唔好亂發未fact check訊息。大家仲未吸取之前教訓？現場手足會自己衡量風險。而風險大極都唔會大得過市區。

當然要小心，跟大隊，唔落單。上次旅客都要夜晚先走到，今次一定都走唔到，有旅客狗唔會亂黎。

記住機場係春袋，會有大量風向撚千方百計叫你走。但一日未cancel曬啲flight都未算成功。

大家幫手不斷repost message

留低又唔一定要開打，和理非散步唔得既。 次次一有狗就話散水。下次吹風入機場一樣會有狗佈防跟住又散水 loops多幾次唔知仲有幾多人會去呢，早幾日仲講到又春袋又盛。

今日唔係塞交通咩。佔領機場做乜。。。。

推呢個

我都明,知道你由12點坐到依家係好燥底嘅阿SIR

今次情況有啲唔同
因為機鐵運晒遊客走佬
所以地面得自己友

走佢老母啦走

上次證明左冇嘢，今次仲走？

咪撚就係
搞地區又屌人送頭唔入機
宜家入機場又淆 叫人走
真係你驚就唔好出黎 搞下自己個區文宣算啦
咪撚影響其他人

推！

唔好再比啲別有用心既人帶風向喇
遍乜撚野地開花 聽日大把時間啦
聽日遍地開花唔好

又係你呢個垃圾

入唔到去，青馬塞死咗

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

但到底今日係留機場做文宣 圍機場 定壓力測試
如果係壓力測試 應該係要不停來來回回
不過今日的確人唔夠多 好易俾人打散
大家心理質素都唔夠好

放心 好多人入緊 我係青馬橋塞緊

平時你行小路都叫走到啊 機場封撚哂啲大路點走啊

up

你無機票 入唔到去機場入面 出面實見一個捉一個

明明講到明一點到

我點幾到都唔知有無五百人

到你地終於塞車啦 都兩三點

防暴快推應該三點半既事

成班塞左係總站前無去路後有防暴

有gear既兩隻手數得曬

唔怪得準時果班走架喎

班防暴真係勁快推過黎

又無機鐵巴士又準備停

即刻上車走係人之常情

不散

除左破壞東涌站今日仲做過乜